眾望所歸，曼聯暑假清洗兩大廢柴！

講到魔迷最討厭嘅曼聯球員，除咗保羅普巴之外，一定係「14+15」連格、安達斯彭利拿，英國《太陽報》爆料，指曼聯領隊蘇斯克查已經對佢哋失去耐性，準備今夏放走呢兩位曼聯青訓「親生仔」。
27歲嘅連格曾經超過一年未能於英超入波或助攻，因而被網民寸係「零格」，1月英聯盃對曼城，更加被蘇斯克查當場鬧爆，表現有幾差可想而知。
英超停擺之前6場比賽，連格亦只曾於英足盃1次正選上陣，至於24歲嘅安達斯彭利拿亦大部分時間擔任後備。3月初英超曼聯贏曼城2:0，連格同安達斯彭利拿更加一齊後備都冇份，可見2人已經成為多餘之人。
最關鍵係曼聯1月簽入波基斯費南迪斯後，呢位葡萄牙國腳已成為中場新核心，令蘇B放心清洗連格、安達斯彭利拿。
據悉，曼聯將連格定價為2200萬歐元，安達斯彭利拿為2000萬歐元，只要有球會肯出呢個價錢，就可以帶走佢哋。

做得水魚多以為全世界都係水魚

獌們仲唔入黎聲討呀，哈哈，一定冠軍不再

以為又係支那何求貼新浪文

你想up乜9唔明你想表達乜

條友庇護工場出黎

庇護工場應該正常過佢, 條友語言障礙

兩條廢柴去支那超踢囉
肯定有海量入球助攻

樓主隻山齊士回歸

如果曼聯肯幫手俾人工就可以考慮借個廢人擺下。

凱晴點算

波基斯費南迪斯

哈哈

葡萄牙多數落哂父母姓氏, Borges Fernandes兩個都係姓

林鄭都係兩個姓

鍾斯繼續留低

22m
20m

有無反獌可以幫手翻譯？

冠軍不再都睇唔明真係可憐，仲成日攞黎打飛機

賣晒廢lin 廢p 屎波寧 鐘斯 山齊士都未必夠錢買一個sancho

Up mud 呀 ching

聲討啲咩

求曼聯唔賣出佢地心中英雄